香港地 唔係偷呃拐騙就係撈偏

係

的確係

啲草有冇貴咗？
鄉黑們啲財路哩幾個月係咪同大市一樣

人血饅頭又係屬於咩

呃/騙

有無好路數